[歐盟] 可唔可以向歐洲議會聯會 要求將香港加入申根公約？

聯署要求歐盟批准香港
以獨立關稅領域加入申根公約同歐洲經濟區

今次歐盟幫我地多過美國

向歐洲議會聯署

Push

益埋支那香港人？

暫時得200萬人
搞掂埋其他仲要趕走埋共產黨